希望連囝會做野 有某幾個會然長期系到欺負小妹

沙xx·卡x
XXXX老母

青頭囝

屌狗

十卜牙泥

青頭仔

你欺負狗隻

虐畜

除左N賓同CosB 依個post既人都欺負小妹 証據確鑿 希望連囝會處理

我鬧緊卡勞虐畜都欺負你

見你就黎入冊
對你好d

十卜牙泥

希望牙泥停戰

臭雞

泥ching都就快坐牢
5好搞貢多野啦

初瓏=臭雞

又一個入監牢

出冊後見啦泥妖

G

鍾連輝